{
  "General": "通用",
  "Stream": "流",
  "Output": "输出",
  "Audio": "音频",
  "Video": "视频",
  "Hotkeys": "热键",
  "Advanced": "高级",
  "Overlays": "叠加",
  "Notifications": "通知",
  "Appearance": "外观",
  "Remote Control": "遥控",
  "Experimental": "实验性内容",
  "Developer": "开发者",
  "Face Masks": "面部蒙版",
  "Night mode": "夜间模式",
  "Game Overlay": "游戏叠加",
  "Installed Apps": "已安装应用程序",
  "Deleting your cache directory will cause you to lose some settings. Do not delete your cache directory unless instructed to do so by a Streamlabs staff member": "删除缓存目录会导致您丢失一些设置。除非 Streamlabs 工作人员指示这样做，否则请勿删除您的缓存目录",
  "Show Cache Directory": "显示缓存目录",
  "Delete Cache and Restart": "删除缓存并重新启动",
  "Upload Cache to Developers": "将缓存上传至开发者",
  "Restart Stream Labels": "重新启动直播标签",
  "Auto Optimize": "自动优化",
  "Configure Default Devices": "配置默认设备",
  "OBS Import": "OBS 导入",
  "Confirm stream title and game before going live": "直播前确认直播标题和游戏",
  "Enable reporting additional information on a crash (requires restart)": "启用报告有关崩溃的附加信息（需要重新启动）",
  "WARNING! You will lose all scenes, sources, and settings. This cannot be undone!": "警告！您将丢失所有场景、源和设置。此操作无法撤消！",
  "Your cache directory has been successfully uploaded.  The file name %{file} has been copied to your clipboard.": "您的缓存目录已成功上传。文件名 %{file} 已复制到您的剪贴板。",
  "Stream Labels session has been successfully restarted!": "直播标签进程已成功重新启动！",
  "This action will restart the application. Continue?": "此操作将重新启动应用程序。继续？",
  "Show confirmation dialog when starting streams": "开始直播时显示确认对话框",
  "Show confirmation dialog when stopping streams": "停止直播时显示确认对话框",
  "Automatically record when streaming": "直播时自动录制",
  "Keep recording when stream stops": "直播停止时继续录制",
  "Source Alignement Snapping": "源对齐捕捉",
  "Snap Sources to edge of screen": "捕捉源至屏幕边缘",
  "Snap Sources to other sources": "捕捉源至其他源",
  "Stream Type": "直播类型",
  "Output Mode": "输出模式",
  "Streaming": "正在直播",
  "Enable Advanced Encoder Settings": "启用高级编码器设置",
  "Enforce streaming service bitrate limits": "强制流服务比特率限制",
  "Encoder Preset (Higher = Less CPU)": "编码器预设（高 = 低 CPU）",
  "Generate File Name without Space": "生成不含空格的文件名",
  "Recording": "正在录制",
  "Recording Quality": "录制质量",
  "Recording Format": "录制格式",
  "Custom Muxer Settings": "自定义 Muxer 设置",
  "Enable Replay Buffer": "启用重播缓冲",
  "Base (Canvas) Resolution": "基础（画布）分辨率",
  "Output (Scaled) Resolution": "输出（缩放）分辨率",
  "Downscale Filter": "低刻度滤波器",
  "Bilinear (Fastest, but blurry if scaling)": "双线性（最快，但若缩放则模糊）",
  "Bicubic (Sharpened scaling, 16 samples)": "双三次（锐化标度，16 个样本）",
  "Lanczos (Sharpened scaling, 32 samples)": "Lanczos（锐化标度，32 个样本）",
  "No elements found. Consider changing the search query.": "未找到任何元素。可以考虑更改搜索查询内容。",
  "Do not back up my media files in the cloud (requires app restart)": "不要在云端备份我的媒体文件（需要重新启动应用程序）",
  "FPS Type": "FPS 类型",
  "Common FPS Values": "常用 FPS 值",
  "Integer FPS Value": "整数 FPS 值",
  "Fractional FPS Value": "分数 FPS 值",
  "Process Priority": "过程优先级",
  "Color Format": "颜色格式",
  "Audio Monitoring Device": "音频监控设备",
  "Disable Windows audio ducking": "禁用 Windows 音频隐藏",
  "YUV Color Space": "YUV 色彩空间",
  "YUV Color Range": "YUV 色彩范围",
  "Stream Delay": "流延迟",
  "Duration (Seconds)": "持续时间（秒）",
  "Preserved cutoff point (increase delay) when reconnecting": "重新连接时保留的截止点（增加延迟）",
  "Desktop Audio Device": "桌面音频设备",
  "Mic/Auxiliary Device": "麦克风/辅助设备",
  "Recording Path": "录制路径",
  "Enable": "启用",
  "Default": "默认",
  "Custom Encoder Settings": "自定义编码器设置",
  "Audio Bitrate": "音频比特率",
  "Video Bitrate": "视频比特率",
  "Scene item selection mode": "场景项选择模式",
  "Single click selects group. Double click selects item": "单击选择组。双击选择项目",
  "Double click selects group. Single click selects item": "双击选择组。单击选择项目",
  "Open FrankerFaceZ Settings": "打开 FrankerFaceZ 设置",
  "FrankerFaceZ Settings": "FrankerFaceZ 设置",
  "API Token": "API 令牌",
  "Face Mask Settings": "面部蒙版设置",
  "Navigate to Live tab when going live": "上线时打开直播选项卡",
  "Save Replay": "保存重播",
  "Disable hardware acceleration": "禁用硬件加速",
  "Replay Buffer": "重播缓冲",
  "Streaming to %{platformName}": "直播至 %{platformName}",
  "Stream to custom ingest": "直播至自定义摄取",
  "Use recommended settings": "使用建议设置",
  "Streaming to a custom ingest is advanced functionality. Some features may stop working as expected": "直播到自定义摄取是高级功能。某些功能可能不会按预期工作",
  "Disable hardware acceleration (requires restart)": "禁用硬件加速（需要重新启动）",
  "Deleting your cache directory will cause you to lose some settings. Do not delete your cache directory unless instructed to do so by a Streamlabs staff member.": "删除缓存目录会导致您丢失一些设置。除非 Streamlabs 工作人员指示这样做，否则请勿删除您的缓存目录。",
  "Reset Overlay Position": "重置叠加位置",
  "Night": "夜间",
  "Day": "白天",
  "Automatically Reconnect": "自动重新连接",
  "Network": "网络",
  "Media Files": "媒体文件",
  "Show Chat": "显示聊天",
  "Show Recent Events": "显示最近事件",
  "Overlay Opacity": "叠加不透明度",
  "Named Pipe": "命名管道",
  "Pipe Name": "管道名称",
  "Websockets": "Websockets",
  "Enabled": "激活",
  "Allow Remote Connections": "允许远程连接",
  "Port": "端口",
  "Audio - Track 1": "音频 - 音轨 1",
  "Audio - Track 2": "音频 - 音轨 2",
  "Audio - Track 3": "音频 - 音轨 3",
  "Audio - Track 4": "音频 - 音轨 4",
  "Audio - Track 5": "音频 - 音轨 5",
  "Audio - Track 6": "音频 - 音轨 6",
  "Stream Key": "流密钥",
  "You can not change these settings when you're live": "直播时无法更改这些设置",
  "This feature is intended for overlay designers to export their work for our Theme Store. Not all sources will be exported, use at your own risk.": "此功能旨在供叠加层设计人员将其作品导出至我们的主题商店。并非所有资源都将被导出，使用风险需自负。",
  "Change the look of Streamlabs Desktop with Prime": "通过 Prime 更改 Streamlabs Desktop 的外观",
  "Virtual Webcam": "虚拟网络摄像头",
  "unlinked": "未链接",
  "Unlink": "取消链接",
  "Logged in": "已登录",
  "Maximum custom destinations has been added": "已添加最大自定义目的地数量",
  "Stream Destinations": "直播目的地",
  "The Virtual Webcam plugin needs to be updated before it can be started. This requires administrator privileges.": "虚拟网络摄像头插件需要更新才能启动。这需要管理员权限。",
  "Virtual Webcam requires administrator privileges to be installed on your system.": "虚拟网络摄像头需要管理员权限以安装到您的系统上。",
  "Update Virtual Webcam": "更新虚拟网络摄像头",
  "Install Virtual Webcam": "安装虚拟网络摄像头",
  "Stop Virtual Webcam": "停止虚拟网络摄像头",
  "Start Virtual Webcam": "启动虚拟网络摄像头",
  "Virtual webcam is <status>Running</status>": "虚拟网络摄像正在<status>运行</status>",
  "Virtual webcam is <status>Offline</status>": "虚拟网络摄像已<status>离线</status>",
  "If the virtual webcam does not appear in other applications, you may need to restart your computer.": "如果虚拟网络摄像头没有出现在其他应用程序中，您可能需要重新启动计算机。",
  "This is an experimental feature.": "这是一个实验性功能。",
  "Virtual Webcam allows you to display your scenes from Streamlabs Desktop in video conferencing software. Streamlabs Desktop will appear as a Webcam that can be selected in most video conferencing apps.": "虚拟网络摄像头让您可以在视频会议软件中显示来自 Streamlabs Desktop 的场景。Streamlabs Desktop 将显示为可以在大多数视频会议应用程序中选择的网络摄像头。",
  "Uninstalling Virtual Webcam will remove it as a device option in other applications.": "卸载虚拟网络摄像头会将其从其他应用程序的可选设备中移除。",
  "Uninstall Virtual Webcam": "卸载虚拟网络摄像头",
  "Use custom resolution": "使用自定义分辨率",
  "Enable Designer Mode": "启用设计器模式",
  "Get Support": "获得支持",
  "Support Links": "支持链接",
  "Streamlabs Support": "Streamlabs 支持",
  "Community Discord": "社区 Discord",
  "Diagnostic Report": "诊断报告",
  "The diagnostic report is an automatically generated report that contains information about your system and configuration. Clicking the upload button below will generate and securely transmit a diagnostic report to the Streamlabs team.": "诊断报告是自动生成的，其中包含有关您的系统和配置的信息。点击下方的上传按钮将生成诊断报告并将其安全地传输给 Streamlabs 团队。",
  "Upload Diagnostic Report": "上传诊断报告",
  "Cache Directory": "缓存目录",
  "Crash Reporting": "崩溃报告",
  "Diagnostic Report Uploaded Successfully": "诊断报告上传成功",
  "Error Uploading Diagnostic Report": "诊断报告上传出错",
  "There was an error uploading the diagnostic report. Please try again, and let the Streamlabs Streamer Success team know if the issue persists.": "上传诊断报告时出错。请重试，如果问题仍然存在，请告知 Streamlabs Streamer Success 团队。",
  "The diagnostic report was securely uploaded, and the Report ID below has been copied to your clipboard. Please provide the Report ID to the Streamlabs Streamer Success Team.": "诊断报告已安全上传，下面的报告 ID 已复制到您的剪贴板。请向 Streamlabs Streamer Success 团队提供报告 ID。",
  "Chat Settings": "聊天设置",
  "Text Size": "字号",
  "Show announcements for new Streamlabs features and products": "显示 Streamlabs 新功能和产品公告",
  "Disable live streaming features (Recording Only mode)": "禁用实时直播功能（仅录制模式）",
  "Automatically start replay buffer when streaming": "直播时自动启动重播缓冲区",
  "Keep replay buffer active when stream stops": "直播停止时保持重播缓冲区处于活动状态",
  "Snap Sensitivity": "快照灵敏度",
  "Enable Browser Source Hardware Acceleration (requires a restart)": "启用浏览器源硬件加速（需要重新启动）",
  "Enable media file caching": "启用媒体文件缓存",
  "Low latency mode": "低延迟模式",
  "Enable new networking code": "启用新的网络代码",
  "Dynamically change bitrate when dropping frames while streaming": "直播丢帧时动态更改比特率",
  "Bind to IP": "绑定 IP",
  "Retry Delay (seconds)": "重试延迟（秒）",
  "Maximum Retries": "最大重试次数",
  "Filename Formatting": "文件名格式",
  "Force GPU as render device": "将强制 GPU 作为渲染设备",
  "Overwrite if file exists": "文件存在时进行覆盖",
  "Replay Buffer Filename Prefix": "重播缓冲区文件名前缀",
  "Replay Buffer Filename Suffix": "重播缓冲区文件名后缀",
  "Use stream encoder": "使用流编码器",
  "Enable Caching": "启用缓存",
  "Seekable": "可寻",
  "Reconnect Delay": "重新连接延迟",
  "Input Format": "输入格式",
  "Input": "输入",
  "Network Buffering": "网络缓冲",
  "Page permissions": "页面权限",
  "Service": "服务",
  "Server": "服务器",
  "Stream key": "直播密钥",
  "Show all services": "显示所有服务",
  "Maximum Replay Time (Seconds)": "Maximum Replay Time (Seconds)",
  "Encoder": "Encoder",
  "Always minimize to system tray instead of task bar": "Always minimize to system tray instead of task bar",
  "Minimize to system tray when started": "Minimize to system tray when started",
  "Save projectors on exit": "Save projectors on exit",
  "Make projectors always on top": "Make projectors always on top",
  "Hide cursor over projectors": "Hide cursor over projectors",
  "Snap Sources to horizontal and vertical center": "Snap Sources to horizontal and vertical center",
  "Rescale Output": "Rescale Output",
  "Audio Track": "Audio Track",
  "repeat_headers": "repeat_headers",
  "x264 Options (separated by space)": "x264 Options (separated by space)",
  "Tune": "Tune",
  "Profile": "Profile",
  "CPU Usage Preset (higher = less CPU)": "CPU Usage Preset (higher = less CPU)",
  "Keyframe Interval (seconds, 0=auto)": "Keyframe Interval (seconds, 0=auto)",
  "CRF": "CRF",
  "Buffer Size": "Buffer Size",
  "Use Custom Buffer Size": "Use Custom Buffer Size",
  "Bitrate": "Bitrate",
  "Rate Control": "Rate Control",
  "Enforce streaming service encoder settings": "Enforce streaming service encoder settings",
  "Twitch VOD": "Twitch VOD",
  "Use authentication": "Use authentication",
  "Username": "用户名",
  "Password": "Password"
}
